<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Roumanie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/roumanie/</link>
    <description>Recent content in Roumanie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/roumanie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>12 choses à faire ou à voir à Bucarest</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bucarest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bucarest/</guid>
      <description>De la cathédrale Patriarcale Roumaine au Monastère d’Antim en passant par le musée d’histoire Juif, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser au mieux votre séjour. La capitale de Roumanie est aussi son centre économique et les activités ne manquent pas.
Afin de préparer un voyage à Bucarest, capitale roumaine mais aussi véritable coeur et centre commerçant de tout un pays, n’allez pas manquer le palais du parlement datant de l’époque communisme et dont les vestiges en font le coeur de la visite de Bucarest.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 événements à faire ou à voir en Roumanie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-roumanie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-roumanie/</guid>
      <description>Parce que voyager dans un nouveau pays n’est pas une mince affaire. Lorsque vous voyagez à Bucarest, Sibiu ou Bran, nous vous aidons a identifier les plus belles étapes pour optimiser votre voyage. Se déplacer dans cette région, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce pays du Sud Est de l’Europe. Notamment sa célèbre région de Transylvanie qui l’a fait connaître mondialement autour de ses histoires et contes de Vampires.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
