<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Suisse on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/suisse/</link>
    <description>Recent content in Suisse on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/suisse/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>15 choses à faire ou à voir à Berne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-berne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-berne/</guid>
      <description>Que faire à Berne. Découvrir cette ville c’est trouver une place mythique ou encore un haut lieu touristique. Your Own Trip vous fera découvrir tout ce qu’il y a voir à Berne pour un séjour de rêve. Du surprenant Zytgloggue à la Tour de l’Horloge en passant par le magnifique jardin des Roses, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Pour découvrir Berne, capitale Suisse mais surtout véritable chef d’oeuvre architectural médiéval, il faut bien vous préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 événements à faire ou à voir en Suisse</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-suisse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-suisse/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Lucerne, Zurich ou bien évidemment Genève, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements et activités à faire et à voir pendant votre séjour en Suisse. Voyage dans ce sublime pays, c’est avant tout prendre le temps de découvrir un pays montagneux donc la richesse gastronomique n’a que peu d’égal en Europe.
Un guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux a découvrir durant votre escapade Suisse entre son carnaval unique de Lausanne ou ses suprenantes caves ouvertes Vaudoises.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 événements à faire ou à voir à Genève</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-geneve/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-geneve/</guid>
      <description>Notre guide des 9 événements de Genève vous propose ainsi de découvrir le salon international de l’automobile de Genève mais aussi la fête de l’escalade pour profiter au maximum de votre voyage dans cette belle ville de Suisse. Située sur les bords du Lac Leman et disposant d&amp;rsquo;un cadre idyllique, Genève est aussi plein de choses à faire et à voir.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le festival de Cuivre ou encore le salon international du livre et de la presse de Genève.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
