<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Italie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/italie/</link>
    <description>Recent content in Italie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/italie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>18 choses à faire ou à voir à Rome</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-rome/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-rome/</guid>
      <description>De la sublime Place Saint Pierre en passant par le Mont Palatin, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser une excursion de rêve. Nous vous proposons ainsi de découvrir la fête des Saints Patrons mais aussi le festival du film à Rome pour profiter au maximum de votre voyage à Rome.
Organiser un voyage à Rome, capitale Italienne et symbole de la culture de tout un pays accueillant en son sein l’emblématique Vatican, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 événements à faire ou à voir en Italie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-italie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-italie/</guid>
      <description>De la course automobile de Formula 1 à Monza en passant par la foire de San Luca, notre guide de voyage vous fait découvrir tous les événements à voir et visiter pendant votre séjour en Italie.
En naviguant sur partir-loin vous aurez l’occasion de programmer vos escales et vos visites au bon moment. Notre site recense l’ensemble des spectacles, festivals et concerts parsemant votre séjour sous le beau soleil italien. Et cela tout au long de votre voyage et dans toutes les villes que vous visiterez en Italie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
