<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Allemagne on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/allemagne/</link>
    <description>Recent content in Allemagne on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/allemagne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>20 événements à faire ou à voir en Allemagne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-allemagne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-allemagne/</guid>
      <description>Découvrez les meilleures choses à faire et à voir en Allemagne pendant votre séjour. Nous vous proposons de découvrir le phénomène de Pâques en Allemagne mais aussi le carnaval Alémanique pour profiter au maximum de votre voyage en Allemagne.
Découvrez ci-dessous les principaux événements en Allemagne comme la fête nationale Allemande ou encore le festival du Rhin en Flammes. Un séjour de rêve marqué aussi par des moments uniques.
1/ Exposition nationale allemande d’horticulture à Coblence Exposition unique sur l’horticulture L’exposition nationale allemande d’horticulture est un événement biennal, organisé depuis plus de vingt ans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 choses à faire ou à voir à Berlin</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-berlin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-berlin/</guid>
      <description>Que faire à Berlin. Un édifice historique, une place mythique, Your Own Trip vous fera découvrir tout ce qu’il y a voir à Berlin pour un voyage inédit. De l’East Side Gallery à l’ile des musées en passant par la superbe église commémorative du Kaiser Wilhem. Tous les monuments à ne pas manquer pour organiser au mieux votre séjour.
Parce que Your Own Trip est avant tout une communauté de passionnés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir à Hambourg</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-hambourg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-hambourg/</guid>
      <description>Que faire à Hambourg pendant votre séjour. Quelle que soit la durée de votre voyage, ne manquez pas l’occasion d’assister à un événement unique autour de vous.
La communauté d’experts de Your Own Trip vous propose ainsi de découvrir le festival de l’amour à Hambourg mais aussi FilmFest ou le festival international de long métrage pour profiter au maximum de votre voyage. Cette belle ville allemande est surtout caractérisée par les très nombreux canaux qui la traversent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 événements à faire ou à voir à Cologne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-cologne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-cologne/</guid>
      <description>Dans cette sélection, nous vous proposons de découvrir le carnaval Rhénan ou Karneval mais aussi la colorée Cologne Pride pour profiter au maximum de votre voyage. Une ville emblématique allemande qui a fête récemment ses deux millénaires d’existence entre centre culturel mais aussi monument architectural.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le festival Summerjam ou encore l’apaisante nuit des musées à Cologne. En d&amp;rsquo;autres mots, un florilège de chose à faire et voir pendant votre séjour à Cologne</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
