<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Malte on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/malte/</link>
    <description>Recent content in Malte on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/malte/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>20 choses à faire ou à voir à La Valette</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-la-valette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-la-valette/</guid>
      <description>Que faire pendant votre voyage à La Valette. Nous vous avons fait une petite selection des meilleurs événements à ne surtout pas manquer.
Plus de place au hasard lors de votre visite de la capitale de Malte, La Valette. Découvrez ci dessous les plus sublimes et prestigieux monuments de la ville pendant votre excursion sous le soleil méditerranéen.
Du palais du Grand Maitre au surprenant ascenseur de Barrakka mais aussi le fort Saint Elmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 13 événements à faire ou à voir à Malte</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-malte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-malte/</guid>
      <description>Nos experts du voyage vous propose de découvrir la Fashion Week Mercedes-Benz mais aussi pour les plus courageux le Marathon Vodaphone pour profiter au maximum de votre voyage à Malte. Une liste alléchante pour les passionnés de voyage que vous êtes.
Découvrez ci-dessous les principaux événements à Malte comme les immanquables fêtes de Noël ou encore la célèbre fête de l’indépendance.
1/ La Fashion Week Mercedes-Benz Malte, capitale mondiale de la mode à travers la Fashion Week Mercedes-Benz Pendant près d’une semaine, à la fin du mois de mai, Malte devient la capitale mondiale de la mode.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
