<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Autriche on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/autriche/</link>
    <description>Recent content in Autriche on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/autriche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>22 choses à faire ou à voir à Vienne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-vienne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-vienne/</guid>
      <description>De l’avenue Ringstrasse à la cathédrale de Saint Etienne en passant par le Wiener Rathaus, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour. Car Vienne, capitale Autrichienne est aussi une superbe ville de l’Est du Danube dont les trésors et richesses sont multiples.
Organiser un voyage à Vienne, capitale autrichienne qui a vu naitre en son sein certains des plus grands artistes de l’histoire tel que Mozart ou encore Beethoven, c’est avant tout bien se préparer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir en Autriche</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-autriche/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-autriche/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Vienne, Salzbourg ou encore Hallstatt, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements pour votre séjour. Se déplacer en Autriche, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce beau pays caractérisé avant tout par ses superbes paysages de montage et une histoire impériale forte qui a marque la culture de tout une population.
Un guide de rapide et agréable pour vous aider a identifier les meilleurs choses à faire et à découvrir durant votre escapade en Autriche.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
