<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maroc on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/maroc/</link>
    <description>Recent content in Maroc on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/maroc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>11 choses à faire ou à voir à Marrakech</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-marrakech/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-marrakech/</guid>
      <description>Dans ce guide de voyage, nous vous faisons découvrir tout ce qu’il y a voir à Marrakech pour un séjour de rêve. Des tombeaux Saadiens en passant la grand mosquée Koutoubia ne pas manquez rien pour organiser au mieux votre séjour.
POrganiser un voyage à Marrakech, superbe cité impériale dont les nombreux jardins et bâtiments historiques témoignent d’une des histoires les plus riches du Maroc. Nous vous proposons ainsi de découvrir une ville aux nombreuses animations accueillantes et animées pour profiter au maximum de votre voyage à Marrakech.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 10 plus beaux Riads de Marrakech</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/top-hotel-marrakech/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/top-hotel-marrakech/</guid>
      <description>Marrakech est connue pour ses magnifiques riads. En effet, ces habitations, dont l’architecture traditionnelle plonge les visiteurs dans un authentique univers Oriental, sont très prisées des touristes au Maroc.
YOT a sélectionné pour vous les 10 meilleurs riads de Marrakech ! Si vous êtes à la recherche de confort et d’authenticité, vous êtes au bon endroit.
Adaptée à tous les budgets, cette sélection vous permettra de choisir le Riad qui correspond à vos envies.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
