<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pologne on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/pologne/</link>
    <description>Recent content in Pologne on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/pologne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>13 événements à faire ou à voir à Cracovie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-cracovie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-cracovie/</guid>
      <description>Notre sélection ultime des 13 meilleurs événements à faire pendant votre séjour dans la belle ville de Cracovie pour découvrir le festival Sacrum Profanum pour profiter au maximum de votre voyage à Cracovie.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme la foire d’art populaire Cepelia ou encore Wianki, la fête des coursonnes flottantes à Cracovie. Cette belle ville Polonaise se découvre au travers de sa culture riche et historique à ne surtout pas manquer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 choses à faire ou à voir à Varsovie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-varsovie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-varsovie/</guid>
      <description>Notre guide de voyage vous fera découvrir tout ce qu’il y a voir à Varsovie pour un séjour de rêve. Du musée Chopin au quartier Praga à son surprenant jardin Zoologique, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Préparer un voyage à Varsovie, capitale Polonaise dont l’architecture en tentacule la rend unique et symbolisée par ses nombreux églises gothiques, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 événements à faire ou à voir en Pologne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-pologne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-pologne/</guid>
      <description>La Pologne c&amp;rsquo;est avant tout un pays dont la très riche histoire est souvent méconnue du plus grand nombre. Mais qui possède dans ses monuments et son architecture des siècles de gloire et de culture.
Que vous voyagez à Cracovie, Varsovie ou encore Zakopane, nous vous aidons a identifier les meilleurs activités pour un séjour de rêve. Ce magnifique pays de l’Est dont l’architecture atypique et son patrimoine historique n’auront de cesse de vous impressionner.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
