<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guide de voyage on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/guide-de-voyage/</link>
    <description>Recent content in Guide de voyage on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/guide-de-voyage/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> 21 choses à faire et voir à Tallinn</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-tallinn/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-tallinn/</guid>
      <description>Bienvenue à Tallin. De l’hôtel de Ville au Kiek in de Kök et ses tunnels en passant par le château de Toompea, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser au mieux votre voyage dans la capitale Estonienne.
Organiser un voyage à Tallinn, capitale de l’Estonie au bord de la belle mer baltique et dont le style pavée et ses remparts souligne le fort patrimoine historique de tout un pays, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11 choses à faire ou à voir à Nicosie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-nicosie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-nicosie/</guid>
      <description>De la statue de l’archevêque Makarios II au palais Vouni en passant par le marché d’Orchi, Nicosie est gorgée de fantastiques choses à voir.
Organiser un voyage à Nicosie, capitale de Chypre et ville la plus peuplée du pays avec près de 320000 habitants, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le festival international de musique de chambre Pharos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 choses à faire ou à voir à Bucarest</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bucarest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bucarest/</guid>
      <description>De la cathédrale Patriarcale Roumaine au Monastère d’Antim en passant par le musée d’histoire Juif, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser au mieux votre séjour. La capitale de Roumanie est aussi son centre économique et les activités ne manquent pas.
Afin de préparer un voyage à Bucarest, capitale roumaine mais aussi véritable coeur et centre commerçant de tout un pays, n’allez pas manquer le palais du parlement datant de l’époque communisme et dont les vestiges en font le coeur de la visite de Bucarest.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 choses à faire ou à voir à Dubrovnik</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-dubrovnik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-dubrovnik/</guid>
      <description>Nous vous avons préparé un petit guide pour organiser votre voyage à Dubrovnik, ville du sud de la Croatie symbolisée notamment par ses mythiques remparts du 16ème siècle.
Nous vous proposons ainsi de découvrir le festival d’été mais encore son très coloré Carnaval pour profiter au maximum de votre voyage à Dubrovnik.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le réputé festival du film Libertas de Dubrovnik. Une cité médievale sublimée par ses monuments historiques, un séjour à couper le souffle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13 choses à faire et voir à Bratislava</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bratislava/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bratislava/</guid>
      <description>Du Palais primatial au Pont Nouveau en passant par la superbe porte Saint Michael. Tous les monuments et événements à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour à Bratislava. Organiser un voyage à Bratislava, la capitale Slovaque au style inimitable qui a obtenu son indépendance en 1993, c’est aussi bien se préparer.
Dans ce guide, nous vous proposons ainsi de découvrir le festival d’été de Shakespeare mais aussi le festival international du film pour profiter au maximum de votre voyage à Bratislava.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13 choses à faire à Sofia</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-sofia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-sofia/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est parti pour vous faire découvrir tout ce qu’il y a voir à Sofia pour un séjour de rêve. Du monument tu Tsar libérateur en passant par la cathédrale Alexandre Nevski, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Sofia, superbe capitale Bulgare de l’Ouest du pays dont les monuments et l’architectures témoignent d’une des plus riche histoire des Balkans. Notre équipe vous propose ainsi de découvrir le festival international de Folklore mais aussi le festival du film de Sofia pour profiter au maximum de votre voyage à Sofia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 choses à faire ou à voir à Berne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-berne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-berne/</guid>
      <description>Que faire à Berne. Découvrir cette ville c’est trouver une place mythique ou encore un haut lieu touristique. Your Own Trip vous fera découvrir tout ce qu’il y a voir à Berne pour un séjour de rêve. Du surprenant Zytgloggue à la Tour de l’Horloge en passant par le magnifique jardin des Roses, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Pour découvrir Berne, capitale Suisse mais surtout véritable chef d’oeuvre architectural médiéval, il faut bien vous préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 choses à faire ou à voir à Edimbourg</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-edimbourg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-edimbourg/</guid>
      <description>Que faire à Édimbourg. Qu’il s’agisse d’un édifice historique, une place mythique ou encore un haut lieu touristique. Nous allons vous fera découvrir dans ce guide de voyage tout ce qu’il y a voir à Édimbourg pour un séjour de rêve. De la galerie national d’Ecosse au palais de Holyrood, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser à la perfection votre voyage.
Organiser un voyage à Édimbourg, capitale au style médiévale Ecossaise située sur une vaste colline et qui représentera pendant des siècles le symbole de la puissance d’une nation, c’est avant tout bien se préparer pour ne manquer ni la Calton Hill ni le siège d’Arthur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 choses à faire ou à voir à Monaco</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-monaco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-monaco/</guid>
      <description>Laissez nous vous faire découvrir tout ce qu’il y a voir pour un séjour de rêve à Monaco. Du Palais Royal Monaco au jardin Exotique en passant par son surprenant musée océanographique. Tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Du fameux Rocher au Monte Carlo en passant par le beau palais du Prince. Your Own Trip c’est la garantie de voir les plus beaux monuments de Monaco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 choses à faire ou à voir à Paris</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-paris/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-paris/</guid>
      <description>Du sublime château de Versailles aux célèbres Champs Elysées, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour, nous vous avons concocté le guide de voyage ultime des choses à faire et à voir à Paris. Organiser un voyage à Paris, capitale de la France et symbole de l’art, mode et gastronomie à la Française, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 choses à faire et voir à Barcelone</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-barcelone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-barcelone/</guid>
      <description>Notre guide complet de tous les plus beaux monuments et meilleurs événements à voir au cour de votre voyage à Barcelone. Cette sublime capitale espagnole, riche d&amp;rsquo;une histoire grandiose et bercant dans la cultures espagnole permet aux visiteurs de se plonger dans des centaines d&amp;rsquo;histoires et de cultures sous le soleil méditerranéen.
Découvrez ci-dessous les principaux événements tels que la fête de Sant Jordi ou encore le festival international Sonar de Barcelone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 choses à faire ou à voir à Athènes</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-athenes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-athenes/</guid>
      <description>Nous vous proposons dans ce petit guide de voyage de découvrir le festival d’Epidaure mais aussi le mythique marathon d’Athènes pour profiter au maximum de votre voyage à Athènes. Découvrez ci-dessous les principaux événements la fête de l’école Polytechnique ou encore le festival d’Art video à Athènes.
Organiser un voyage Athènes, capitale de Grèce et véritable coeur historique d’une des histoires et civilisation les plus riches en Europe, c’est avant tout bien se préparer et nous vous y aidons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 choses à faire ou à voir à Varsovie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-varsovie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-varsovie/</guid>
      <description>Notre guide de voyage vous fera découvrir tout ce qu’il y a voir à Varsovie pour un séjour de rêve. Du musée Chopin au quartier Praga à son surprenant jardin Zoologique, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Préparer un voyage à Varsovie, capitale Polonaise dont l’architecture en tentacule la rend unique et symbolisée par ses nombreux églises gothiques, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 choses à faire à Vilnius</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-vilnius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-vilnius/</guid>
      <description>De l’ange d’Uzupis à la loufoque constitution d’Uzupis en passant par le monument à Cemach Shabad, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour. Organiser un voyage à Vilnius, capitale Lituanienne dont la vieille ville médiévale symbole un véritable passé fort, c’est avant tout bien se préparer et ceci est notre responsabilité.
De la célèbre statue de Frank Zappa ou encore l’imposant château de Vilnius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 choses à faire ou à voir à Rome</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-rome/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-rome/</guid>
      <description>De la sublime Place Saint Pierre en passant par le Mont Palatin, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser une excursion de rêve. Nous vous proposons ainsi de découvrir la fête des Saints Patrons mais aussi le festival du film à Rome pour profiter au maximum de votre voyage à Rome.
Organiser un voyage à Rome, capitale Italienne et symbole de la culture de tout un pays accueillant en son sein l’emblématique Vatican, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 choses à faire à Ljubljana</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-ljubljana/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-ljubljana/</guid>
      <description>Notre guide vous fera découvrir tout ce qu’il y a voir et à faire pour un séjour de rêve à Ljubljana via 18 des plus beaux monuments ou événements. De la sublime cathédrale Saint Nicolas au célèbre château de Ljubljana, tous les batiments clefs et activités à ne pas manquer pour organiser à la perfection votre escapade dans la capitale Slovène.
Décider de voyager à Ljubljana, capitale de Slovénie mais aussi plus grande ville du pays réputée pour sa forte population étudiante mais aussi sa politique d’espace verdoyants forte, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 choses à faire ou à voir à Budapest</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-budapest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-budapest/</guid>
      <description>Découvrez cette belle sélection qui vous propose de découvrir le mythique Sziget ou le bal d’Anna pour profiter au maximum de votre voyage à Budapest. Vous n’irez plus jamais visiter d’endroit par hasard. Organiser un voyage à Budapest, superbe capitale Hongroise coupée en deux par le Danube et symbolisée par ses nombreux ponts, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.
Des bains de Budapest au mythique 5eme arrondissement en flânant le long des rives du Danube.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 choses à faire ou à voir à Prague</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-prague/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-prague/</guid>
      <description>Laissez nous vous faire découvrir tout ce qu’il y a voir à Prague pour un séjour de rêve. Du parc Wenseslas au Mala Strana ou encore l’imposante Synagogue Vieille Nouvelle, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Pour préparer un voyage à Prague, capitale Tchèque et surnommée la « ville aux Mille tours et aux mille clochers », nous vous aidons à vous préparer avec cette sélection.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 choses à faire ou à voir à Stockholm</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-stockholm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-stockholm/</guid>
      <description>Du musée d’art moderne au Fotografiska en passant par le City Hall, tous les monuments et événements immanquables pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour en Suède. Partir à Stockholm, capitale de la Suède située sur un bel archipel de la mer baltique et dont les rues et les bâtiments Ocre symbolise une culture forte, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 choses à faire et voir à Madrid</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-madrid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-madrid/</guid>
      <description>Laissez nous vous faire découvrir tout ce qu’il y a voir à Madrid pour un séjour de rêve. Du parc de Retiro au Garn Via en passant la superbe Puerta del Seol (Porte du Soleil), tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Ce guide vous propose ainsi de découvrir la fête des Saints et de la Vierge de Paloma ou encore l’animée fête de San Isidro pour profiter au maximum de votre voyage à Madrid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 choses à faire ou à voir à La Valette</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-la-valette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-la-valette/</guid>
      <description>Que faire pendant votre voyage à La Valette. Nous vous avons fait une petite selection des meilleurs événements à ne surtout pas manquer.
Plus de place au hasard lors de votre visite de la capitale de Malte, La Valette. Découvrez ci dessous les plus sublimes et prestigieux monuments de la ville pendant votre excursion sous le soleil méditerranéen.
Du palais du Grand Maitre au surprenant ascenseur de Barrakka mais aussi le fort Saint Elmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 choses à faire ou à voir à Vienne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-vienne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-vienne/</guid>
      <description>De l’avenue Ringstrasse à la cathédrale de Saint Etienne en passant par le Wiener Rathaus, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour. Car Vienne, capitale Autrichienne est aussi une superbe ville de l’Est du Danube dont les trésors et richesses sont multiples.
Organiser un voyage à Vienne, capitale autrichienne qui a vu naitre en son sein certains des plus grands artistes de l’histoire tel que Mozart ou encore Beethoven, c’est avant tout bien se préparer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 choses à faire ou à voir à Amsterdam</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-amsterdam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-amsterdam/</guid>
      <description>Découvrez ci-dessous les principaux événements et monuments à Amsterdam comme sa festive Gay Pride ou encore le « De Parade Theatre Festival ». Un festival, une exposition ou bien un spectacle musical ? Your Own Trip c’est la garantie de profiter au maximum en bénéficiant des astuces de notre équipe de passionnés.
Organiser un voyage à Amsterdam, capitale historique des pays bas et véritable symbole d’un des pays les plus fleuris au monde, c’est avant tout bien se préparer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25 choses à faire à Copenhague</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-copenhague/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-copenhague/</guid>
      <description>Organiser un voyage à Copenhague, capitale Danoise directement reliée au sud de la Suède et lieu de résidence de la famille royale, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.
Découvrez ci-dessous les principaux événements tel que le Copenhague Cooking and Food ou encore la célèbre Copenhague Fashion Festival. Du canal Nyvhan au superbe parc Tivoli en passant par la solide citadelle Kastellet. Un véritable florilège de couleurs et de plaisirs en perspective.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 choses à faire ou à voir à Berlin</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-berlin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-berlin/</guid>
      <description>Que faire à Berlin. Un édifice historique, une place mythique, Your Own Trip vous fera découvrir tout ce qu’il y a voir à Berlin pour un voyage inédit. De l’East Side Gallery à l’ile des musées en passant par la superbe église commémorative du Kaiser Wilhem. Tous les monuments à ne pas manquer pour organiser au mieux votre séjour.
Parce que Your Own Trip est avant tout une communauté de passionnés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 choses à faire et voir à Lisbonne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-lisbonne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-lisbonne/</guid>
      <description>Lisbonne est la capitale portugaise située sur les bords de l’Atlantique entre authenticité et modernité. C’est aujourd’hui l’une des principales destinations touristiques en Europe et chaque année des millier de personnes viennent se relaxer dans ses petites ruelles sans équivalent. Le succès de Lisbonne c’est aussi et avant tout le mélange réussi entre modernité et culture.
Entre histoire riche et diversité culturelle unique, cette ville c’est un mélange réussi pour des vacances de rêve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 choses à faire ou à voir à Dublin</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-dublin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-dublin/</guid>
      <description>Du Guiness Storehouse au Kilmainham Gaol mais aussi le parc Phoenix, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure votre voyage. Cette sélection vous fait découvrir le spectacle de chevaux mais aussi le festival du monde de la culture pour profiter au maximum de votre voyage à Dublin. Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le Fringe festival ou encore le festival du film international Jameson de Dublin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>32 choses à faire et voir au Luxembourg</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-luxembourg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-luxembourg/</guid>
      <description>Si vous voyagez au Luxembourg, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements pour optimiser votre séjour. S’y déplacer, c’est avant tout prendre le temps de découvrir un petit pays du centre de l’Europe essentiellement rural mais dont les nombreuses forets offre une experience unique pour se détendre et se balader.
Un guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs événements a découvrir durant votre escapade au Luxembourg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir à Aarhus</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-aarhus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-aarhus/</guid>
      <description>Nos amoureux de voyage vous propose aujourd&amp;rsquo;hui leurs choix des meilleurs événements de la ville de Aarhus. Entre son festival de Jazz mais aussi son fameux festival de Aarhus, les activités de cette ville côtières danoise sont nombreuses.
Découvrez ci-dessous ces activités uniques en Europe comme son authentique marché de Noël ou encore la fête des vikings d’Aarhus.
1/ Le Marché de Noël à Aarhus La jolie ville d’Aarhus, située sur la côte ouest du Danemark, habituellement connu pour son festival international de musique, accueille depuis maintenant plusieurs décennies un marché de Noël.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir à Hambourg</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-hambourg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-hambourg/</guid>
      <description>Que faire à Hambourg pendant votre séjour. Quelle que soit la durée de votre voyage, ne manquez pas l’occasion d’assister à un événement unique autour de vous.
La communauté d’experts de Your Own Trip vous propose ainsi de découvrir le festival de l’amour à Hambourg mais aussi FilmFest ou le festival international de long métrage pour profiter au maximum de votre voyage. Cette belle ville allemande est surtout caractérisée par les très nombreux canaux qui la traversent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 événements à faire ou à voir à Cologne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-cologne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-cologne/</guid>
      <description>Dans cette sélection, nous vous proposons de découvrir le carnaval Rhénan ou Karneval mais aussi la colorée Cologne Pride pour profiter au maximum de votre voyage. Une ville emblématique allemande qui a fête récemment ses deux millénaires d’existence entre centre culturel mais aussi monument architectural.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le festival Summerjam ou encore l’apaisante nuit des musées à Cologne. En d&amp;rsquo;autres mots, un florilège de chose à faire et voir pendant votre séjour à Cologne</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 5 choses à faire ou à voir à Liverpool</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-liverpool/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-liverpool/</guid>
      <description>Que faire à Liverpool. D’un édifice historique à une place mythique. Nous vous faisons découvrir tout ce qu’il y a voir à Liverpool pour un séjour de rêve. Du fameux Cavern Club ou débutèrent les Beatles aux Historiques Royal Albert Dock. Tous les monuments à ne pas rater avec en point de mire le mythique Anfield et son coeur plus que centenaire.
Plus de place pour le hasard. Passer un séjour à Londres, l’une des plus authentique ville ouvriers d’Angleterre, c’est surtout bien se preparer.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
