<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guide de Voyage on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/guide-de-voyage/</link>
    <description>Recent content in Guide de Voyage on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/guide-de-voyage/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Les 11 choses à voir en visitant Chypre</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/visiter-chypre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/visiter-chypre/</guid>
      <description>En voyage à Chypre, nous sommes là pour vous accompagner et vous guider. Une expérience unique dans un paysage de rêve de la cote méditerranéenne.
Aujourd&amp;rsquo;hui nous vous proposons de découvrir le loufoque festival du déluge ou l’équivalent de la Pentecôte mais aussi le jour de la Constantin pour profiter au maximum de votre voyage à Chypre.
Découvrez ci-dessous les principaux événements à Chypre comme les fascinantes journée du Film ou encore la sacré semaine de la passion Pâque Orthodoxe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 11 choses à voir en visitant Nicosie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/visiter-nicosie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/visiter-nicosie/</guid>
      <description>De la statue de l’archevêque Makarios II au palais Vouni en passant par le marché d’Orchi, Nicosie est gorgée de fantastiques choses à voir.
Organiser un voyage à Nicosie, capitale de Chypre et ville la plus peuplée du pays avec près de 320000 habitants, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le festival international de musique de chambre Pharos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 4 événements immanquables à Limassol</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/visiter-limassol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/visiter-limassol/</guid>
      <description>Découvrez les meilleurs événements à Limassol pendant votre séjour. Nosu vous proposons de découvrir le carnaval de Limassol mais aussi sa mythique fête du vin. Un guide complet pour profiter au maximum de votre voyage dans cette belle ville Chypriote.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le festival de courts métrage de Chypre ou encore Lemesos Docs ou le festival du fil documentaire à Limassol. Des événements uniques pour un voyage qui le sera tout autant.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
