<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Republique-Tcheque on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/republique-tcheque/</link>
    <description>Recent content in Republique-Tcheque on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/republique-tcheque/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>19 choses à faire ou à voir à Prague</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-prague/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-prague/</guid>
      <description>Laissez nous vous faire découvrir tout ce qu’il y a voir à Prague pour un séjour de rêve. Du parc Wenseslas au Mala Strana ou encore l’imposante Synagogue Vieille Nouvelle, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Pour préparer un voyage à Prague, capitale Tchèque et surnommée la « ville aux Mille tours et aux mille clochers », nous vous aidons à vous préparer avec cette sélection.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 événements à faire ou à voir en Allemagne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-republique-tcheque/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-republique-tcheque/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Prague, Kutna Hora ou la surprenante Karlovy Vary, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements, monuments ou restaurants pour profiter au maximum de votre séjour. Se déplacer en République Tchèque, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce beau pays avant tout reputé pour ses chateaux mais aussi sa bière et ses ambiances festives.
Un guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux a découvrir durant votre escapade République Tchèque.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
