<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Estonie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/estonie/</link>
    <description>Recent content in Estonie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/estonie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> 21 choses à faire et voir à Tallinn</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-tallinn/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-tallinn/</guid>
      <description>Bienvenue à Tallin. De l’hôtel de Ville au Kiek in de Kök et ses tunnels en passant par le château de Toompea, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser au mieux votre voyage dans la capitale Estonienne.
Organiser un voyage à Tallinn, capitale de l’Estonie au bord de la belle mer baltique et dont le style pavée et ses remparts souligne le fort patrimoine historique de tout un pays, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 événements à faire ou à voir en Estonie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-estonie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-estonie/</guid>
      <description>De la mania du pain d’épice en passant par le jour du rétablissement de l’indépendance de l’Estonie, nous vous aidons avec ce guide à choisir tous les événements à voir et visiter pendant votre séjour en Estonie.
Une sélection rapide mais efficace pour vous faire découvrir l’été de la bière ou le marché de Noël de Tallinn. Parce que visiter l&amp;rsquo;Estonie c&amp;rsquo;est aussi se plonger dans sa culture authentique de l&amp;rsquo;Est de l&amp;rsquo;Europe et dans ses traditions.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
