<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bulgarie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/bulgarie/</link>
    <description>Recent content in Bulgarie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/bulgarie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>13 choses à faire à Sofia</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-sofia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-sofia/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est parti pour vous faire découvrir tout ce qu’il y a voir à Sofia pour un séjour de rêve. Du monument tu Tsar libérateur en passant par la cathédrale Alexandre Nevski, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Sofia, superbe capitale Bulgare de l’Ouest du pays dont les monuments et l’architectures témoignent d’une des plus riche histoire des Balkans. Notre équipe vous propose ainsi de découvrir le festival international de Folklore mais aussi le festival du film de Sofia pour profiter au maximum de votre voyage à Sofia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 événements à faire ou à voir en Bulgarie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bulgarie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bulgarie/</guid>
      <description>Notre équipe vous propose ainsi de découvrir la Saint Georges ou Gergiovden mais aussi la fête des fleurs ou Saint Lazare pour profiter au maximum de votre voyage en Bulgarie. Le guide ultime des tous les événements inoubliables de ce beau pays méconnu de l&amp;rsquo;est de l&amp;rsquo;Europe entre lacs et montagnes.
Découvrez ci-dessous les principaux événements en Bulgarie comme Martenitsa ou encore la fête de la vigne ou Trifon Zarezan. Pour que voyager rime avec découvertes de cultures et d&amp;rsquo;identités.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
