<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guide des monuments on Partir Loin</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/guide-des-monuments/</link>
    <description>Recent content in Guide des monuments on Partir Loin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/guide-des-monuments/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Les 10 plus beaux monuments de La Valette</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/monument-la-valette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/monument-la-valette/</guid>
      <description>Plus de place au hasard lors de votre visite de la capitale de Malte, La Valette. Découvrez ci dessous les plus sublimes et prestigieux monuments de la ville pendant votre excursion sous le soleil méditerranéen.
Du palais du Grand Maitre au surprenant ascenseur de Barrakka mais aussi le fort Saint Elmo. Partir loin, c’est la garantie de voir les plus beaux monuments de la capitale Maltaise. Un site d’amoureux du voyage pour les plus curieux afin de partager les meilleurs conseils pour préparer votre séjour.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 10 plus beaux monuments du Luxembourg</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/monument-luxembourg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/monument-luxembourg/</guid>
      <description>Voyager au Luxembourg c&amp;rsquo;est aussi prendre le temps de découvrir ses nombreux monuments uniques et tous plus sublimes les uns que les autres.
Voyagez dans cette article dans lequel nous allons vous montrer ce que le Luxembourg a de plus beaux, de son Abbaye en passant les nombreses statues hommages à ses rois d&amp;rsquo;antan.
1/ Le Palais Grand Ducal Situé au centre de la vieille ville, le palais Grand Ducal du Luxembourg est l’un des monuments principales et les plus réputés de la ville.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 9 plus beaux monuments de Monaco</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/monument-monaco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/monument-monaco/</guid>
      <description>Laissez nous vous faire découvrir tout ce qu’il y a voir pour un séjour de rêve à Monaco. Du Palais Royal Monaco au jardin Exotique en passant par son surprenant musée océanographique. Tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Du fameux Rocher au Monte Carlo en passant par le beau palais du Prince. Your Own Trip c’est la garantie de voir les plus beaux monuments de Monaco.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
