<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guide des monuments on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/guide-des-monuments/</link>
    <description>Recent content in Guide des monuments on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/guide-des-monuments/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Les 10 plus beaux monuments de Londres</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-voir-londres/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-voir-londres/</guid>
      <description>Londres est peut être encore aujourd&amp;rsquo;hui la capitale la plus célèbre du monde. Le choix des sélections à faire pour cette ville ne manque pas. Mais nous avons décidé de nous concentrer sur les 10 plus beaux monuments à voir si vous voyagez à Londres.
De la sublime Big Ben au mythique London Eye, une balade unique dans le temps et dans le passé de l&amp;rsquo;une des villes les plus riches culturellement de l&amp;rsquo;histoire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 13 plus beaux monuments de Bruxelles</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-voir-bruxelles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-voir-bruxelles/</guid>
      <description>Du fameux Petit Julien à l’hôtel de Ville en passant par les Musées Royaux des Beaux Arts. Tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure votre séjour à Bruxelles. Capitale de Belgique et véritable épicentre d&amp;rsquo;inspirations et de créativité, Bruxelles regorge de merveilles.
Favorisez d’abord les monuments principaux comme le petit Julien et Mini Europe la journée. Entre restaurants authentiques et batiments historiques, laissez vous bercer par les belles surprises de Bruxelles que notre petit guide vous présente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
