<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Danemark on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/danemark/</link>
    <description>Recent content in Danemark on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/danemark/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>15 choses à faire et à voir au Danemark</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-danemark/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-danemark/</guid>
      <description>Dans cette sélection, nous vous proposons de découvrir la tradition Halloween au Danemark mais aussi son solstice d’été pour profiter au maximum de votre voyage au Danemark.
Découvrez ci-dessous les principaux événements au Danemark comme l’hommage national portée le jour de la constitution dans tout le pays. Parce que visiter le Danemark c&amp;rsquo;est aussi (et surtout!) découvrir ses coutumes et meilleurs activités.
1/ West Jutland Academy of Music à Esbjerg La municipalité d’Esbjerg, située à l’ouest du Danemark, est le lieu chaque année de l’organisation d’un événement entièrement dédié à la musique de chambre : la West Jutland Academy of Music.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25 choses à faire à Copenhague</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-copenhague/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-copenhague/</guid>
      <description>Organiser un voyage à Copenhague, capitale Danoise directement reliée au sud de la Suède et lieu de résidence de la famille royale, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.
Découvrez ci-dessous les principaux événements tel que le Copenhague Cooking and Food ou encore la célèbre Copenhague Fashion Festival. Du canal Nyvhan au superbe parc Tivoli en passant par la solide citadelle Kastellet. Un véritable florilège de couleurs et de plaisirs en perspective.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir à Aarhus</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-aarhus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-aarhus/</guid>
      <description>Nos amoureux de voyage vous propose aujourd&amp;rsquo;hui leurs choix des meilleurs événements de la ville de Aarhus. Entre son festival de Jazz mais aussi son fameux festival de Aarhus, les activités de cette ville côtières danoise sont nombreuses.
Découvrez ci-dessous ces activités uniques en Europe comme son authentique marché de Noël ou encore la fête des vikings d’Aarhus.
1/ Le Marché de Noël à Aarhus La jolie ville d’Aarhus, située sur la côte ouest du Danemark, habituellement connu pour son festival international de musique, accueille depuis maintenant plusieurs décennies un marché de Noël.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
