<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portugal on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/portugal/</link>
    <description>Recent content in Portugal on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/portugal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>15 événements à faire ou à voir au Portugal</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-portugal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-portugal/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Porto ou Sintra, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements pour optimiser votre séjour. Se déplacer au Portugal, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce beau pays du sud de l’Europe majoritairement bordée par l’ocean et dont la richesse gastronomique entre autre vous donneront envie de prolonger surement plus longtemps la durée de votre séjour.
Un guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux a découvrir durant votre escapade au Portugal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 choses à faire et voir à Lisbonne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-lisbonne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-lisbonne/</guid>
      <description>Lisbonne est la capitale portugaise située sur les bords de l’Atlantique entre authenticité et modernité. C’est aujourd’hui l’une des principales destinations touristiques en Europe et chaque année des millier de personnes viennent se relaxer dans ses petites ruelles sans équivalent. Le succès de Lisbonne c’est aussi et avant tout le mélange réussi entre modernité et culture.
Entre histoire riche et diversité culturelle unique, cette ville c’est un mélange réussi pour des vacances de rêve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 10 plus beaux hôtels de Lisbonne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/top-hotel-lisbonne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/top-hotel-lisbonne/</guid>
      <description>Quels sont les plus beaux hôtels de Lisbonne. Pour un séjour en famille ou entre amis, découvrez notre sélection des meilleurs lieux pour découvrir dans les meilleurs conditions la superbe capitale portugaise.
1/ Le Tivoli Avenida Liberdade C’est tout simplement l’un des hôtels les plus mythiques de Lisbonne. Il ouvrira ses portes pour la première fois en 1933 et est devenu au fil des années le lieu de rendez vous des célébrités de passage dans la capitale portugaise.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
