<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>France on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/france/</link>
    <description>Recent content in France on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/france/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>16 choses à faire ou à voir à Paris</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-paris/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-paris/</guid>
      <description>Du sublime château de Versailles aux célèbres Champs Elysées, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour, nous vous avons concocté le guide de voyage ultime des choses à faire et à voir à Paris. Organiser un voyage à Paris, capitale de la France et symbole de l’art, mode et gastronomie à la Française, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 5 plus beaux hôtels du Parc Astérix</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/top-hotel-asterix/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/top-hotel-asterix/</guid>
      <description>Le parc Astérix est l’un des parcs d’attractions les plus réputés de France. En effet, situé à quelques kilomètres de Paris, il propose une multitude d’attractions et d’animations à ses visiteurs. Chaque année, le parc ne cesse de se renouveler afin d’offrir une ambiance typique du village d’Astérix et de sa bande. Cependant, au vu de la taille impressionnante du parc, il est difficile d’en faire le tour en une seule journée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 6 plus beaux hôtels de Disneyland Paris</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/top-hotel-disney/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/top-hotel-disney/</guid>
      <description>Depuis longtemps vous songez à profiter d’un séjour exceptionnel au sein de Disneyland de Paris, mais vous ne savez faire votre choix quant à la multitude d’hébergements disponible. Dans cet article, nous vous faisons découvrir les meilleurs établissements de Disneyland. Entre hôtel de luxe aux pieds du Parc, en passant par un établissement en plein milieu de la forêt ou bien un hôtel plus modeste mais offrant des services de qualité, vous serez assurés d’y trouver votre bonheur.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
