<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Croatie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/croatie/</link>
    <description>Recent content in Croatie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/croatie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> 17 événements à faire ou à voir en Croatie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-croatie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-croatie/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est parti pour ce petit guide qui se propose de vous accompagner dans vos recherches avant de voyager en Croatie. Que vous voyagez à Dubrovnik, Split ou encore Zadar, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements et monuments pour optimiser votre séjour.
Se déplacer en Croatie, c’est avant tout prendre le temps de découvrir un pays peuplé de milliers d’iles et ilots. C’est aussi et surtout des gens accueillants qui seront ravis de vous faire découvrir la très riche diversité culturelle de leurs pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 choses à faire ou à voir à Dubrovnik</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-dubrovnik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-dubrovnik/</guid>
      <description>Nous vous avons préparé un petit guide pour organiser votre voyage à Dubrovnik, ville du sud de la Croatie symbolisée notamment par ses mythiques remparts du 16ème siècle.
Nous vous proposons ainsi de découvrir le festival d’été mais encore son très coloré Carnaval pour profiter au maximum de votre voyage à Dubrovnik.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le réputé festival du film Libertas de Dubrovnik. Une cité médievale sublimée par ses monuments historiques, un séjour à couper le souffle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
