<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Belgique on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/belgique/</link>
    <description>Recent content in Belgique on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/belgique/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>30 événements à faire ou à voir à Bruxelles</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bruxelles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bruxelles/</guid>
      <description>Bruxelles est la capitale de la Belgique et aussi l’une des plus grandes communes du pays. Plus de 200000 habitants vivent dans ses rues à l’architecture unique. C’est aussi et avant tout le symbole d’une des cultures les plus originales en Europe. Entre gastronomie et culture autour de la qualité de vie, les activités et monuments ne manqueront pas lors de votre balade dans la ville.
Entre excursion sur les bords du Gand ou encore dégustation de la très fameuse bière belge, vos envies n’ont plus de limite à Bruxelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 événements à faire ou à voir à Bruges</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bruges/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bruges/</guid>
      <description>Découvrez notre petit guide de 5 événements à ne pas manquer pendant votre voyage dans la superbe ville de Bruges. Nous vous proposons ainsi de découvrir la « big » brocante de Bruges mais aussi la fête nationale pour profiter au maximum de votre voyage à Bruges.
Découvrez ci-dessous les principaux événements tel que le « Ma Festival » ou encore le festival Benenwerk-Ballroom à Bruges. Un festival, une exposition ou bien un spectacle musical.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 événements à faire ou à voir en Belgique</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-belgique/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-belgique/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Gand, Bruges ou encore Lièges, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements pour passer le meilleur des séjours. Partir en Belgique, c’est avant tout prendre le temps de découvrir un pays dont la reputation plate en terme d’altitude tranche avec ses habitants haut en couleur et les bras toujours grand ouverts pour vous offrir une de leurs spécialité gastronomique.
Un guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux a découvrir durant votre escapade Belge.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 13 plus beaux monuments de Bruxelles</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-voir-bruxelles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-voir-bruxelles/</guid>
      <description>Du fameux Petit Julien à l’hôtel de Ville en passant par les Musées Royaux des Beaux Arts. Tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure votre séjour à Bruxelles. Capitale de Belgique et véritable épicentre d&amp;rsquo;inspirations et de créativité, Bruxelles regorge de merveilles.
Favorisez d’abord les monuments principaux comme le petit Julien et Mini Europe la journée. Entre restaurants authentiques et batiments historiques, laissez vous bercer par les belles surprises de Bruxelles que notre petit guide vous présente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
