<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Angleterre on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/angleterre/</link>
    <description>Recent content in Angleterre on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/angleterre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>51 événements à faire ou à voir à Londres</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-londres/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-londres/</guid>
      <description>Notre communauté vous propose ainsi de découvrir le sportif marathon ou encore le festival de l’arbre en passant par les Trooping Color pour profiter au maximum de votre voyage à Londres.
De Piccadilly Circus au Kensington Palace en passant par le superbe quartier de Covent Garden, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Organiser un voyage à Londres, capitale anglaise mais aussi véritable poumon économique de tout un pays dont la richesse vient aussi de sa très grande diversité culturelle, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 événements à faire ou à voir en Angleterre</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-angleterre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-angleterre/</guid>
      <description>Découvrez les meilleurs événements au Royaume-Uni pendant votre séjour. Quelle que soit la durée de votre voyage, ne manquez pas l’occasion d’assister à un événement unique autour de vous.
La communauté d’expert de Your Own Trip vous propose ainsi de découvrir la finale de la coupe d’Angleterre mais aussi le jour du souvenir pour profiter au maximum de votre voyage au Royaume-Uni.
Découvrez ci-dessous les principaux événements au Royaume-Uni comme la fête traditionnelle des « Bonefire Night » ou encore la fête de la Saint Georges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 5 choses à faire ou à voir à Liverpool</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-liverpool/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-liverpool/</guid>
      <description>Que faire à Liverpool. D’un édifice historique à une place mythique. Nous vous faisons découvrir tout ce qu’il y a voir à Liverpool pour un séjour de rêve. Du fameux Cavern Club ou débutèrent les Beatles aux Historiques Royal Albert Dock. Tous les monuments à ne pas rater avec en point de mire le mythique Anfield et son coeur plus que centenaire.
Plus de place pour le hasard. Passer un séjour à Londres, l’une des plus authentique ville ouvriers d’Angleterre, c’est surtout bien se preparer.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
