<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Slovaquie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/slovaquie/</link>
    <description>Recent content in Slovaquie on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/slovaquie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>13 choses à faire et voir à Bratislava</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bratislava/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bratislava/</guid>
      <description>Du Palais primatial au Pont Nouveau en passant par la superbe porte Saint Michael. Tous les monuments et événements à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour à Bratislava. Organiser un voyage à Bratislava, la capitale Slovaque au style inimitable qui a obtenu son indépendance en 1993, c’est aussi bien se préparer.
Dans ce guide, nous vous proposons ainsi de découvrir le festival d’été de Shakespeare mais aussi le festival international du film pour profiter au maximum de votre voyage à Bratislava.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir en Slovaquie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-slovaquie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-slovaquie/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Bratislava, Tatras ou encore la belle Poprad, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements, monuments ou restaurants pour optimiser votre séjour. Se déplacer en Slovaquie, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce pays d’Europe Centrale dont les superbes paysages naturels conservés et ses nombreux chateaux en font une destination incontournable pour les amateurs de voyage.
Laissez nous via ce guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux et surtout événements a découvrir durant votre escapade Slovaquie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
