<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guide des événements on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</title>
    <link>https://partir-loin.fr/tags/guide-des-%C3%A9v%C3%A9nements/</link>
    <description>Recent content in Guide des événements on Découvrir le monde à travers nos guide de voyage</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://partir-loin.fr/tags/guide-des-%C3%A9v%C3%A9nements/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> 17 événements à faire ou à voir en Croatie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-croatie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-croatie/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est parti pour ce petit guide qui se propose de vous accompagner dans vos recherches avant de voyager en Croatie. Que vous voyagez à Dubrovnik, Split ou encore Zadar, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements et monuments pour optimiser votre séjour.
Se déplacer en Croatie, c’est avant tout prendre le temps de découvrir un pays peuplé de milliers d’iles et ilots. C’est aussi et surtout des gens accueillants qui seront ravis de vous faire découvrir la très riche diversité culturelle de leurs pays.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11 événements à faire ou à voir Chypre</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-chypre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-chypre/</guid>
      <description>En voyage à Chypre, nous sommes là pour vous accompagner et vous guider. Une expérience unique dans un paysage de rêve de la cote méditerranéenne.
Aujourd&amp;rsquo;hui nous vous proposons de découvrir le loufoque festival du déluge ou l’équivalent de la Pentecôte mais aussi le jour de la Constantin pour profiter au maximum de votre voyage à Chypre.
Découvrez ci-dessous les principaux événements à Chypre comme les fascinantes journée du Film ou encore la sacré semaine de la passion Pâque Orthodoxe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13 événements à faire ou à voir à Cracovie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-cracovie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-cracovie/</guid>
      <description>Notre sélection ultime des 13 meilleurs événements à faire pendant votre séjour dans la belle ville de Cracovie pour découvrir le festival Sacrum Profanum pour profiter au maximum de votre voyage à Cracovie.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme la foire d’art populaire Cepelia ou encore Wianki, la fête des coursonnes flottantes à Cracovie. Cette belle ville Polonaise se découvre au travers de sa culture riche et historique à ne surtout pas manquer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 événements à faire ou à voir en Roumanie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-roumanie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-roumanie/</guid>
      <description>Parce que voyager dans un nouveau pays n’est pas une mince affaire. Lorsque vous voyagez à Bucarest, Sibiu ou Bran, nous vous aidons a identifier les plus belles étapes pour optimiser votre voyage. Se déplacer dans cette région, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce pays du Sud Est de l’Europe. Notamment sa célèbre région de Transylvanie qui l’a fait connaître mondialement autour de ses histoires et contes de Vampires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 choses à faire et à voir au Danemark</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-danemark/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-danemark/</guid>
      <description>Dans cette sélection, nous vous proposons de découvrir la tradition Halloween au Danemark mais aussi son solstice d’été pour profiter au maximum de votre voyage au Danemark.
Découvrez ci-dessous les principaux événements au Danemark comme l’hommage national portée le jour de la constitution dans tout le pays. Parce que visiter le Danemark c&amp;rsquo;est aussi (et surtout!) découvrir ses coutumes et meilleurs activités.
1/ West Jutland Academy of Music à Esbjerg La municipalité d’Esbjerg, située à l’ouest du Danemark, est le lieu chaque année de l’organisation d’un événement entièrement dédié à la musique de chambre : la West Jutland Academy of Music.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 événements à faire ou à voir au Portugal</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-portugal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-portugal/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Porto ou Sintra, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements pour optimiser votre séjour. Se déplacer au Portugal, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce beau pays du sud de l’Europe majoritairement bordée par l’ocean et dont la richesse gastronomique entre autre vous donneront envie de prolonger surement plus longtemps la durée de votre séjour.
Un guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux a découvrir durant votre escapade au Portugal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 choses à faire ou à voir à Riga</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-lettonie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-lettonie/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui, vous n’irez plus jamais visiter d’endroit par hasard. Organiser un voyage à Riga, capitale Lettone considérée comme un véritable bastion de la culture de tout un pays et au style architectural atypique, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.
Nous vous aidons ainsi à découvrir le festival international du film pour enfants Berimora Kino mais aussi le Marathon Nordea pour profiter au maximum de votre voyage à Riga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 événements à faire ou à voir en Grèce</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-grece/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-grece/</guid>
      <description>De la fête de l’école Polytechnique d’Athènes à la fête des bergers et du fromage de Zoniana, tous les événements à voir et visiter pendant votre séjour à en Grèce est dans ce petit guide.
En naviguant sur partir-loin vous aurez l’occasion de programmer vos escales et vos visites au bon endroit. Notre site recense l’ensemble des spectacles, festivals, concerts mais aussi animations programmées tout au long de votre voyage en Grèce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 événements à faire ou à voir en Bulgarie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bulgarie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bulgarie/</guid>
      <description>Notre équipe vous propose ainsi de découvrir la Saint Georges ou Gergiovden mais aussi la fête des fleurs ou Saint Lazare pour profiter au maximum de votre voyage en Bulgarie. Le guide ultime des tous les événements inoubliables de ce beau pays méconnu de l&amp;rsquo;est de l&amp;rsquo;Europe entre lacs et montagnes.
Découvrez ci-dessous les principaux événements en Bulgarie comme Martenitsa ou encore la fête de la vigne ou Trifon Zarezan. Pour que voyager rime avec découvertes de cultures et d&amp;rsquo;identités.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 événements à faire ou à voir à Helsinki</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-helsinki/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-helsinki/</guid>
      <description>Découvrez notre petit guide ultime sur toutes les choses à faire et voir à Helsinki, de ses plus beaux monuments aux plus sympatiques évémnements. Du musée national de Finlande au Töölönlahti en passant par le célèbre monument Sibelius, toutes les meilleures activités à ne pas manquer pour organiser parfaitement votre séjour à Helsinki.
Organiser un voyage à Helsinki, capitale Finlandaise situé dans le golfe de Finlande et dont le style architecturale symbole toute la culture d’un pays, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 événements à faire ou à voir en Pologne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-pologne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-pologne/</guid>
      <description>La Pologne c&amp;rsquo;est avant tout un pays dont la très riche histoire est souvent méconnue du plus grand nombre. Mais qui possède dans ses monuments et son architecture des siècles de gloire et de culture.
Que vous voyagez à Cracovie, Varsovie ou encore Zakopane, nous vous aidons a identifier les meilleurs activités pour un séjour de rêve. Ce magnifique pays de l’Est dont l’architecture atypique et son patrimoine historique n’auront de cesse de vous impressionner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 événements à faire ou à voir en Allemagne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-allemagne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-allemagne/</guid>
      <description>Découvrez les meilleures choses à faire et à voir en Allemagne pendant votre séjour. Nous vous proposons de découvrir le phénomène de Pâques en Allemagne mais aussi le carnaval Alémanique pour profiter au maximum de votre voyage en Allemagne.
Découvrez ci-dessous les principaux événements en Allemagne comme la fête nationale Allemande ou encore le festival du Rhin en Flammes. Un séjour de rêve marqué aussi par des moments uniques.
1/ Exposition nationale allemande d’horticulture à Coblence Exposition unique sur l’horticulture L’exposition nationale allemande d’horticulture est un événement biennal, organisé depuis plus de vingt ans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 événements à faire ou à voir en Finlande</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-finlande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-finlande/</guid>
      <description>Découvrez dans ce petite guide rédigé par nos soins les 24 principaux événements en Finlande. Du festival le monde dans un village au fameux Tomaatteja en passant par la nuit de Walpurgis. Ne passez aussi surtout pas à côté du superbe marché Arctique de Rovaniemi. Tous les événements à voir et visiter pendant votre séjour en Finlande, véritable berceau de l&amp;rsquo;histoire nordique Européenne.
Notre site recense l’ensemble des spectacles, festivals et concerts tout au long de votre voyage en Finlande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 événements à faire ou à voir en Italie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-italie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-italie/</guid>
      <description>De la course automobile de Formula 1 à Monza en passant par la foire de San Luca, notre guide de voyage vous fait découvrir tous les événements à voir et visiter pendant votre séjour en Italie.
En naviguant sur partir-loin vous aurez l’occasion de programmer vos escales et vos visites au bon moment. Notre site recense l’ensemble des spectacles, festivals et concerts parsemant votre séjour sous le beau soleil italien. Et cela tout au long de votre voyage et dans toutes les villes que vous visiterez en Italie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 événements à faire ou à voir à Bruxelles</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bruxelles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bruxelles/</guid>
      <description>Bruxelles est la capitale de la Belgique et aussi l’une des plus grandes communes du pays. Plus de 200000 habitants vivent dans ses rues à l’architecture unique. C’est aussi et avant tout le symbole d’une des cultures les plus originales en Europe. Entre gastronomie et culture autour de la qualité de vie, les activités et monuments ne manqueront pas lors de votre balade dans la ville.
Entre excursion sur les bords du Gand ou encore dégustation de la très fameuse bière belge, vos envies n’ont plus de limite à Bruxelles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir aux Pays-Bas</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-pays-bas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-pays-bas/</guid>
      <description>Découvrez les 4 événements phare aux Pays-Bas pendant votre séjour. Quelle que soit la durée de votre voyage, ne manquez pas l’occasion d’assister à un événement unique autour de vous.
La communauté Partir-Loin vous propose ainsi de découvrir la fête de la libération en Hollande mais aussi la loufoque fête du Hareng pour profiter au maximum de votre voyage aux Pays-Bas.
Découvrez ci-dessous les principaux événements aux Pays-Bas comme la très emblématique journée nationale des moulins à vent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir en Autriche</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-autriche/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-autriche/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Vienne, Salzbourg ou encore Hallstatt, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements pour votre séjour. Se déplacer en Autriche, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce beau pays caractérisé avant tout par ses superbes paysages de montage et une histoire impériale forte qui a marque la culture de tout une population.
Un guide de rapide et agréable pour vous aider a identifier les meilleurs choses à faire et à découvrir durant votre escapade en Autriche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir en Slovaquie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-slovaquie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-slovaquie/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Bratislava, Tatras ou encore la belle Poprad, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements, monuments ou restaurants pour optimiser votre séjour. Se déplacer en Slovaquie, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce pays d’Europe Centrale dont les superbes paysages naturels conservés et ses nombreux chateaux en font une destination incontournable pour les amateurs de voyage.
Laissez nous via ce guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux et surtout événements a découvrir durant votre escapade Slovaquie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir à Limassol</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-limassol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-limassol/</guid>
      <description>Découvrez les meilleurs événements à Limassol pendant votre séjour. Nosu vous proposons de découvrir le carnaval de Limassol mais aussi sa mythique fête du vin. Un guide complet pour profiter au maximum de votre voyage dans cette belle ville Chypriote.
Découvrez ci-dessous les principaux événements comme le festival de courts métrage de Chypre ou encore Lemesos Docs ou le festival du fil documentaire à Limassol. Des événements uniques pour un voyage qui le sera tout autant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 événements à faire ou à voir à Marbella</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-marbella/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-marbella/</guid>
      <description>Découvrez ce petit guide de voyage vous présentant notre sélection des 4 meilleurs événements à ne surtout pas manquer pendant votre séjour à Marbella. Cette belle ville espagnole vous propose ainsi de découvrir la foire Luxury Fair mais aussi le festival international d’Arts pour profiter au maximum de votre voyage à Marbella.
Découvrez ci-dessous les principaux événements tels que le forum Eurospeleo ou bien la très culturelle « exposition retrospective Alberto Giacometti » à Marbella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>42 événements à faire ou à voir en Irlande</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-irlande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-irlande/</guid>
      <description>Découvrez notre sélection des 42 meilleurs événements à faire et à voir en Irlande pendant votre séjour. Laissez nous vous proposer ainsi de découvrir le fameux « All Ireland Fleadh » mais aussi la semaine du patrimoine Irlandais pour profiter au maximum de votre voyage en Irlande.
Découvrez ci-dessous les principaux événements en Irlande telle que la festive Saint Patrick ou encore la « Guy Fawkes Night ». Parce quen découvrir l&amp;rsquo;Irlance et sa formidable culture et histoire c&amp;rsquo;est aussi comprendre ses origines et ses coutumes ancestrales qui sont encore aujourd&amp;rsquo;hui célébrées dans la joie et autour d&amp;rsquo;une bière à coup sûre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 événements à faire ou à voir en Allemagne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-republique-tcheque/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-republique-tcheque/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Prague, Kutna Hora ou la surprenante Karlovy Vary, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements, monuments ou restaurants pour profiter au maximum de votre séjour. Se déplacer en République Tchèque, c’est avant tout prendre le temps de découvrir ce beau pays avant tout reputé pour ses chateaux mais aussi sa bière et ses ambiances festives.
Un guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux a découvrir durant votre escapade République Tchèque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 événements à faire ou à voir en Estonie</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-estonie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-estonie/</guid>
      <description>De la mania du pain d’épice en passant par le jour du rétablissement de l’indépendance de l’Estonie, nous vous aidons avec ce guide à choisir tous les événements à voir et visiter pendant votre séjour en Estonie.
Une sélection rapide mais efficace pour vous faire découvrir l’été de la bière ou le marché de Noël de Tallinn. Parce que visiter l&amp;rsquo;Estonie c&amp;rsquo;est aussi se plonger dans sa culture authentique de l&amp;rsquo;Est de l&amp;rsquo;Europe et dans ses traditions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 événements à faire ou à voir à Bruges</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bruges/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-bruges/</guid>
      <description>Découvrez notre petit guide de 5 événements à ne pas manquer pendant votre voyage dans la superbe ville de Bruges. Nous vous proposons ainsi de découvrir la « big » brocante de Bruges mais aussi la fête nationale pour profiter au maximum de votre voyage à Bruges.
Découvrez ci-dessous les principaux événements tel que le « Ma Festival » ou encore le festival Benenwerk-Ballroom à Bruges. Un festival, une exposition ou bien un spectacle musical.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>51 événements à faire ou à voir à Londres</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-londres/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-londres/</guid>
      <description>Notre communauté vous propose ainsi de découvrir le sportif marathon ou encore le festival de l’arbre en passant par les Trooping Color pour profiter au maximum de votre voyage à Londres.
De Piccadilly Circus au Kensington Palace en passant par le superbe quartier de Covent Garden, tous les monuments à ne pas manquer pour organiser sur mesure et au mieux votre séjour.
Organiser un voyage à Londres, capitale anglaise mais aussi véritable poumon économique de tout un pays dont la richesse vient aussi de sa très grande diversité culturelle, c’est avant tout bien se préparer et c’est ce que nous vous aidons à faire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>60 événements à faire ou à voir en Espagne</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-espagne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-espagne/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Barcelone, Grenade ou encore la belle Majorque, nous vous aidons a identifier les meilleurs activités pour optimiser votre séjour. Se déplacer dans ce beau pays, c’est avant tout prendre le temps de découvrir le plaisir de vivre. Du sport mais aussi du partage culturel entre différentes populations seront au programme. L&amp;rsquo;espagne marque par une histoire et une culture omniprésente autour de l&amp;rsquo;art, l&amp;rsquo;architecture mais aussi sa grandiose gastronomie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 événements à faire ou à voir en Angleterre</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-angleterre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-angleterre/</guid>
      <description>Découvrez les meilleurs événements au Royaume-Uni pendant votre séjour. Quelle que soit la durée de votre voyage, ne manquez pas l’occasion d’assister à un événement unique autour de vous.
La communauté d’expert de Your Own Trip vous propose ainsi de découvrir la finale de la coupe d’Angleterre mais aussi le jour du souvenir pour profiter au maximum de votre voyage au Royaume-Uni.
Découvrez ci-dessous les principaux événements au Royaume-Uni comme la fête traditionnelle des « Bonefire Night » ou encore la fête de la Saint Georges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 événements à faire ou à voir en Belgique</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-belgique/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-belgique/</guid>
      <description>Que vous voyagez à Gand, Bruges ou encore Lièges, nous vous aidons a identifier les meilleurs événements pour passer le meilleur des séjours. Partir en Belgique, c’est avant tout prendre le temps de découvrir un pays dont la reputation plate en terme d’altitude tranche avec ses habitants haut en couleur et les bras toujours grand ouverts pour vous offrir une de leurs spécialité gastronomique.
Un guide de voyage simple et agréable a lire pour vous aider a identifier les meilleurs lieux a découvrir durant votre escapade Belge.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les 13 événements à faire ou à voir à Malte</title>
      <link>https://partir-loin.fr/post/que-faire-malte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://partir-loin.fr/post/que-faire-malte/</guid>
      <description>Nos experts du voyage vous propose de découvrir la Fashion Week Mercedes-Benz mais aussi pour les plus courageux le Marathon Vodaphone pour profiter au maximum de votre voyage à Malte. Une liste alléchante pour les passionnés de voyage que vous êtes.
Découvrez ci-dessous les principaux événements à Malte comme les immanquables fêtes de Noël ou encore la célèbre fête de l’indépendance.
1/ La Fashion Week Mercedes-Benz Malte, capitale mondiale de la mode à travers la Fashion Week Mercedes-Benz Pendant près d’une semaine, à la fin du mois de mai, Malte devient la capitale mondiale de la mode.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
